點解安樂死同埋墮胎咁左膠都咁多人支持

明明大麻、墮胎同埋安樂死

根本同同性戀、女權一樣崩壞緊人類嘅道德標準

應該要禁絕

點解仲會咁多連登仔支持

呢啲咁左膠嘅行為應該要禁絕

反左膠、反同性戀、反安樂死、反墮胎

堅守右翼保守主義

因為連登仔左右不分

發神經

死開啲啦左膠

咁就應該比佢哋睇清楚咩係左咩係右

啲左膠
除咗識腐皮之外完全駁唔到

on9 盲反
左膠問題在於膠而非在於左

自助餐黎架啫
邊樣岩心水連登仔咪buy邊樣
派錢夠左膠啦

連登仔遇到相反意見就屈人係左架啦

Agger

安樂死 大麻 墮胎 同性
呢D議題均涉及既得利益

左翼思想本質上挑戰建制
但左翼組織一早畀政府/財團派人滲透
結果最後言行變膠

偽右翼真左膠

所以樓豬你應該長命百歲 四肢斷絕 百病纏身 下世再做中國人

大麻無論成癮問題定健康問題都係「安全」過煙草

樓主都On9
病人太痛苦既話安樂死可以令佢得到解脫
胎兒如果有問題既話墮胎係唯一方法 唔通生佢出嚟受苦 每個人對待問題有唔同睇法 講真關你撚事

連登係左膠嘅話 樓豬係咪明光社？

樓主自私冇人性姐，包容吓佢啦(屌)

咁撚似d耶撚講野既

左膠先反安樂死同墜胎喇
左膠點會想有人死

左膠先支持

識唔識分